除咗嘉頓優化餅重有邊隻好食？

阿華田餅

狗肉餅

狗肉餡餅

嘉頓十餅

消化餅

嘉頓有落TVB廣告
要抵制